非Made in China Type C Hub (可made in taiwan）

想買隻type c hub有vga同 type A port
搵黎搵去amazon果d都全部大陸嘢
得呢隻j5create好似臺灣造 但望落去好似小伏

有冇巴絲有買非MIC電子配件經驗求分享

用緊j5creation type c hub
漢科買 唔錯

thanks

係咪臺灣造？

j5creation 有隻一個type c 出4個hdmi的hub

攞私人機返公司一流

yes, made in taiwan

我都用緊
平靚正

原來咁多人用j5create 咁我放心買啦

咪又係支那牌